<resources>
    <string name="app_name">摄友</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="load">Loadmore</string>
    <string name="pull_to_refresh_pull_label">Pull to refresh...</string>
    <string name="pull_to_refresh_release_label">Release to refresh...</string>
    <string name="pull_to_refresh_refreshing_label">Loading...</string>
    <string name="pull_to_refresh_tap_label">Tap to refresh...</string>

    <!--listview刷新加载-->
    <string name="xlistview_header_hint_normal">下拉刷新</string>
    <string name="xlistview_header_hint_ready">松开刷新数据</string>
    <string name="xlistview_header_hint_loading">正在加载...</string>
    <string name="xlistview_header_last_time">上次更新时间：</string>
    <string name="xlistview_footer_hint_normal">查看更多</string>
    <string name="xlistview_footer_hint_ready">松开载入更多</string>

    <string name="noboringactionbar_title">Beautiful picture</string>
    <string name="loreum">Quam ob rem vita quidem talis fuit vel fortuna vel gloria, ut nihil posset accedere, moriendi autem sensum celeritas abstulit; quo de genere mortis difficile dictu est; quid homines suspicentur, videtis; hoc vere tamen licet dicere, P. Scipioni ex multis diebus, quos in vita celeberrimos laetissimosque viderit, illum diem clarissimum fuisse, cum senatu dimisso domum reductus ad vesperum est a patribus conscriptis, populo Romano, sociis et Latinis, pridie quam excessit e vita, ut ex tam alto dignitatis gradu ad superos videatur deos potius quam ad inferos pervenisse.  Quam ob rem id primum videamus, si placet, quatenus amor in amicitia progredi debeat. Numne, si Coriolanus habuit amicos, ferre contra patriam arma illi cum Coriolano debuerunt? num Vecellinum amici regnum adpetentem, num Maelium debuerunt iuvare?  Pandente itaque viam fatorum sorte tristissima, qua praestitutum erat eum vita et imperio spoliari, itineribus interiectis permutatione iumentorum emensis venit Petobionem oppidum Noricorum, ubi reseratae sunt insidiarum latebrae omnes, et Barbatio repente apparuit comes, qui sub eo domesticis praefuit, cum Apodemio agente in rebus milites ducens, quos beneficiis suis oppigneratos elegerat imperator certus nec praemiis nec miseratione ulla posse deflecti.  Utque aegrum corpus quassari etiam levibus solet offensis, ita animus eius angustus et tener, quicquid increpuisset, ad salutis suae dispendium existimans factum aut cogitatum, insontium caedibus fecit victoriam luctuosam.  Nunc vero inanes flatus quorundam vile esse quicquid extra urbis pomerium nascitur aestimant praeter orbos et caelibes, nec credi potest qua obsequiorum diversitate coluntur homines sine liberis Romae.</string>
 <string name="cheese_ipsum">Jarlsberg lancashire edam. Dolcelatte hard cheese brie st. agur blue
    cheese caerphilly bavarian bergkase cheese and biscuits mascarpone. Cheeseburger swiss bavarian
    bergkase cream cheese fromage frais cheesy feet port-salut airedale. St. agur blue cheese rubber
    cheese caerphilly cheddar cheesecake cream cheese manchego lancashire. Roquefort squirty cheese
    the big cheese.</string>


    <string name="menu_night_mode">Night mode</string>
    <string name="menu_night_mode_system">Follow system</string>
    <string name="menu_night_mode_day">Day (always)</string>
    <string name="menu_night_mode_night">Night (always)</string>
    <string name="menu_night_mode_auto">Auto</string>

    <string name="login_success">login success</string>
    <string name="login">登录</string>
    <string name="Username">请输入手机号</string>
    <string name="Password">请输入密码</string>
    <string name="forgot_your_password">忘记密码 ?</string>
    <string name="go">GO</string>
    <string name="repeat_password">请再次输入密码</string>
    <string name="next">完成</string>
    <string name="register">注册</string>
    <string name="title_and_limit">取个标题吧，最多30个字哦</string>
    <string name="identifycode">请输入验证码</string>

    <string name="search_hint">请输入想要添加的好友帐号</string>

    <string name="button_allow">Allow</string>
    <string name="button_deny">Deny</string>
    <string name="permission_camera_rationale">Camera permission is needed to show the camera preview.</string>
    <string name="permission_contacts_rationale">Contacts permissions are needed to demonstrate access to the contacts database.</string>
    <string name="permission_camera_denied">Camera permission was denied. Please consider granting it in order to access the camera!</string>
    <string name="permission_camera_never_askagain">Camera permission was denied with never ask again.</string>
    <string name="progress_loading">正在获取数据..</string>
    <string name="title_activity_login">Sign in</string>


    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password (optional)</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="error_invalid_email">This email address is invalid</string>
    <string name="error_invalid_password">This password is too short</string>
    <string name="error_incorrect_password">This password is incorrect</string>
    <string name="error_field_required">This field is required</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>
    <integer-array name="material_colors">
        <item>@color/material_red</item>
        <item>@color/material_blue</item>
        <item>@color/material_yellow</item>
    </integer-array>

</resources>
